蔡若蓮係支國國慶前1個星期搞喪禮，係咪想反共?

佢宗教界嘅

可能想7日後耶穌咁

起國慶復活

支那狗不嬲白事當紅事搞， 怕咩

連登仔繼續表現低質，無聊，白痴？